# test-vedenyapin

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).

### Description

Задание
https://www.figma.com/file/KFWCiGfveABlTLXI1gYEDw/%D0%A2%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-Vue?type=design&node-id=0-1&mode=design&t=UjlEHSpBGdSRRY9N-0

Шапку верстать не нужно
Только выводить кол-во товаров в корзине и цену

ТЗ:
Верстка по бэм
без использования фреймворков(bootstrap, tailwind)
Выполнить всё на вью через Store (vuex)
- вывод товаров и их удаление
- реализовать кнопочки увеличения/уменьшения кол-ва
- динамические подсчет стоимости заказа, количества товаров, наличие установки, в зависимости от состояния чек-бокса
- в шапке выводить кол-во товаров и стоимость заказа
- реализовать слайдер с товарами (воспользуйтесь Swiper.js)
- при нажатии “оформить заказ” реализовать отправку на сервер (в том виде, в каком считаете нужным)

Не нужно реализовывать каталог.

Итог:
1.	Данные хранятся в хранилище vuex, изменяются с помощью мутаций.
2.	С помощью геттеров получаем данные о количеве товаров в корзине, итоговой стоимости, состоянии чекбокса Установки.
3.	Структура товаров в корзине и получаемых в заказ отличается, добавлено состояние установки и комментарий(везде одинаково, можно было вывести отдельно, а не в каждый продукт, но я добавил для примера)
4.	В шапке, у логотипа корзины данные изменяются, шапка присутствует на всех 2 страницах, при клике переходим в корзину.
5.	В хлебных крошках при клике на каталог переходим на главную страницу.
6.	В шапке корзины выводится количество товаров с использованием хелпера по окончаниям,в  зависимости от количества товаров.
7.	Список товаров динамический, инпут связан с выписляемым свойством, данное свойство двусторонне связано через геттер и сеттер. При нажатии на кнопки + и – происходит изменение количества товаров, при вводе в инпут нашел недочет – при событии ввода поле не очищается и не валидируется(не буду исправлять сейчас, так как ссылка уже отправлена, надеюсь исправить позже)
8.	Товары удаляются из корзины по крестику и кнопке Очистить корзину
9.	Цена товаров валидируется хелпером, можно использовать с разными валютами. Хотел сделать, чтоб при загрузке страницы отправлялся запрос на текущий курс рубля к евро, и исходя изответа высчитывать стоимость в евро(хотя нужно наоборот), но браузер не разрешает мне получать данные с сайта из-за политики CORS, пока не решил, надеюсь доработать в дальнейшем. 
10.	При чеке Установки к каждой единице товара прибавляется стоимость установки, равная 1200 р. Если установка не отмечена, то в блоке для заказа надпись «Нет» напротив Установки, иначе сумма. Стоимость товаров считается из стоимости заказа и установки(нужно же считать стоимость заказа из стоимости товаров и установки).
11.	При клике «Оформить заказ» отправляется запрос на сервер, задержка 2с. При кспешной отправке корзина удаляется, блок корзины удаляется и выводится сообщение. При ошибе выводится сообщение об ошибке(можно проверить чз resolve). Купить в 1 клик – не реализовывал.
12.	Свайпер листается мышью и нажатием кнопок. Создан динамически. Карточка товара создавалась отдельным компонентом. В карточке товара стоимость выведена ч/з хелпер. Было бы правильнее сделать стрелки псевдоэлементами, но я добавил свг. 
13.	Смотреть при разрешении от 1440, не верстал с эндпоинтами.

Минусы: много времени потратил на свайпер, так как давно к нему не обращался. Не реализовал применение стилей к пагинации текущей страницы, делал это в вертстке и чз js, с помощью вью не получилось. Была ошибка с добавлением модулей пагинации и навигации(добавил не в методы). Спасибо, если дочитали)

К работе приступил вечером субботы(посмотрел верстку, подготовил разметку), так как делал итоговый проект. Можно посмотреть и его в гите, но там есть несколько некритичных ошибок. В воскресенье сделал все, кроме свайпера. В ночь на понедельник реализовал свайпер. 




